為韓國感到自豪！！！！

我系韓國人 亞洲之光

我係韓國人啊屌

咪又係出局

要做忽然球迷你轉撐日本啦傻閪

生生世世都系韓國人

忽你老母 我廿年韓國死忠 02世界杯開始支持

oppa

屌你老母

屌你老母 02嗰班黑哨韓閪全部生癌死啦

你咁都支持得 真係一個死傻閪

就系撐佢甘熱血

你老母臭閪啦

熱血你老母閪咩

黑哨閪屌你老母

熱血打人？
btw系你老母

我02年開始係南韓球迷

雖然當時未出世

同日本都係亞洲之光🤤

典型支那人認親認戚